我屌你老母臭蚊

夠膽出黎單挑
(╯°□°）╯︵ ┻━┻

電蚊拍準備好了

養番打青蛙點睇

我隻手就係蚊拍

寧願要蚊子

好彩體質蚊唔鍾意

每晚平均3隻
今晚打死左兩隻了

呢句應該好多人講過hah

頭先比隻肥蚊咬左4野 隻蚊仲想係附近停低再咬 我一野拍到佢爆開 啲血周圍都係

打到佢地永不超生
∠( ᐛ 」∠)＿

在現實世界轉職成滅蚊師
٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

我屌 我啱啱先打撚死咗隻蚊 俾佢咬咗8啖 咬埋臉重要2大啖 但打完佢發覺好少血 好撚驚重有第二隻 而家好唔自在覺得周身痕

唔駛驚

因為一定有

我屌你

前晚打完一隻冇乜血
點知仲有第二隻
之後仲有多一隻
打到六點先訓(;´༎ຶД༎ຶ`)

但我淨係見到一隻
屋企好少開窗 就算有都有蚊網
而家已開冷氣 通常都喺大門到走入嚟掛
屌唔好再有呀仆街

冷氣搖控被母上收埋了

仲細咩

00後

Easy♪(´ε｀ )